{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 덴바스타호텔 헤리티지 경주점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時から可能です。 チェックアウトは昼12時までです。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室は実際の入室人数を確認する必要があります。 追加入室人数は1人当たり料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、確認を拒否したり身分証明書を持参しない場合は入室を拒否します。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、様々な特典を提供しており、客室内ではネットフリックスとウェーブを視聴することができます。 また、PM2.5ゼロ空気清浄機、スタイラー、システムエアコンなどの高級便宜施設が提供されます。 ラウンジではマッサージチェアや映画館、ロビーラウンジやコーヒーダイニングルーム、任天堂WIllなどが無料でご利用いただけます。 洗濯及び乾燥機も無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室では実際の入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室では実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "追加入室人数には1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、確認を拒否したり身分証明書を持参しない場合は入室を拒否します。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合についてはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合には何か対策がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約に際してさまざまな特典が提供されるとありますが、具体的に何が提供されますか？",
            "answer": "ご予約の際、様々な特典を提供しており、客室内ではネットフリックスとウェーブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような高級便宜施設が提供されますか？",
            "answer": "PM2.5ゼロ空気清浄機、スタイラー、システムエアコンなどの高級便宜施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような無料利用ができる施設がありますか？",
            "answer": "ラウンジではマッサージチェアや映画館、ロビーラウンジやコーヒーダイニングルーム、任天堂WIllなどが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "洗濯及び乾燥機も無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 687
    }
}